有圖慎入 ，21歲女行街畀人淋屎

2020/09/20 07:01
〔記者姚岳宏／台北報導〕21歲邱姓女子昨夜坐在台北市信義區威秀影城中庭石椅時，突遭1名黑衣黑帽戴口罩男子，朝她潑灑一桶疑似糞水的黃色排泄物，最後還把桶子放在她頭上，隨即快步逃離現場，現場瀰漫一股惡臭，附近好心民眾立時拿出礦泉水助她清洗，過程被PO在臉書《爆料公社》，5小時吸引超過1.8萬人關注及逾6000則留言討論。

PO網民眾寫下「朋友剛才經過信義威秀中庭遇上奇事，是什麼深仇大恨要這樣呢？」現場照片雖然已有馬賽克，但仍看的出邱女被潑糞水當時窘樣。

有民眾留言「太過糞了吧」「就算有什麼深仇大恨有必要這樣嗎？」「這一點都不好笑」「太誇張了吧，算公然侮辱罪耶」，留言多替邱女叫屈。

轄區警方獲報到場也傻眼，詢問邱女發生何事，她雖稱不認識該名口罩男，不清楚對方意圖，但據了解，邱女數天前曾在附近夜店，與其他女子因細故爭吵，是否因此事或有其他原因，目前邱女雖尚未提告，警方仍主動調閱監視器畫面，鎖定涉嫌潑糞水的口罩男身分，正積極追查釐清事件原委。（08:48更新）

隔住個mon都聞到都臭

要沖幾多次涼

屎撈人

仆街食緊飯

要post幾多次?
今朝已經見到3個post講呢單

邊到儲咁多屎

條腸唔係幾健康

太過糞了

有民眾留言「太過糞了吧」

香港都有試過 但個量無咁撚誇

隔住果mon都覺得臭

法官大人問
有冇A0 30年魔法師自告奮勇
接受呢個狀態下屌

正面樣貌概念圖

有

1girl1cup

條女沖乾淨涼應該幾好屌
對腳

個桶笠頭好盞鬼

惡臭

D毛孔會散發D屎味 沖幾次都無用

仲要咁爛既屎
急性肚痛屎

好撚慘

呢張新圖仲更高清

傳銷狗黎

等到警察來都唔郁咁忍得

好多大腸桿菌

奶返乾淨都得

如果啲屎係佢嘅就ok

未沖乾淨都想打車輪

啲頭髮洗完都臭

屎桶笠頭處變不驚，條女好高壇數

好玩唔玩玩屎

拉

隔住個mon都聞到

屎水入耳沖涼都唔掂
淋果陣仲要唔知有冇入口 入鼻

畢身難忘

口罩裝住啲屎

靚女唔痾屎架

wow

好似話係係天台飛落去，笠正個頭

啲粒粒呢就糖粉黎嘅
啲蜘蛛網呢就棉花糖黎嘅
啲屎呢。。就真係屎黎嘅

比人做得依D野一定係做過衰過雞既野

【錄埋出嚟Diu多次】既然黃絲咁鐘意互Diu 就等我Diu哂你地所有人2

做肉便器一流

ig?

但呢個POST最高清

條女本身都身有屎

咁既樣仲要咁撚仆街，麻煩撥屎既下次見到佢幫我鍾多佢兩鎚

睇埋冇filter既相先講

仲有金菇

有filter 果張都狗也不屌啦

望住幅圖都聞到臭

好撚臭

啲屎係我嘅都得

#333488

沖身都話易啲
佢長頭髮仲要搞到成個頭都係

琴晚睇台灣仔討論係點樣儲到咁大桶屎

好有經驗

屎稱安屎之亂

d屎好爛

屌屎腳

台仔：「太誇張了吧，算公然侮辱罪耶」

屌你老母你班撚樣打lol比人屌老母都話係公然侮辱罪架喇

有冇人知起因

一路插入 一路標啲屎出黎 條女真係雙重快感

我睇台灣啲新聞話係佢成日係啲CLUB度阻止人執屍所以得罪人喎
如果係都幾慘

有無Ig或名？

淋屎果個人都幾勇

想嘔

無屎點屌啊

D 頭髮點洗

多謝你令我食少一餐

去SALON洗

屎魔法

問：如果當時免費比你扑，但成身屎臭， 毒撚LIN登仔上唔上！？

崇台連登仔快點去奶啦
台灣勁過香港人啊d屎
靠你推高風化案比例

咁你入晒3個po留言3次？

邊間salon肯做佢生意

snow man

洗左5次頭仲有味道

太多了吧

剷哂佢算喇

用一比九九漂白水沖涼

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

屎有餘菇

先用1比99沖涼殺菌，再蒸高溫sauna 打開毛孔，再沖涼洗走水融性污物，再用橄欖油沖洗走油融性污物，最後薰香，重覆幾次。頭髮洗完之後剪短曬佢，全身除毛，平時曬多啲太陽用紫外線殺菌，做多啲運動加速皮膚排毒，會唔會好啲?